有條傻閪買玩具俾人呃左$5000

有女俾人呃左$5000去買真骨😡，麻煩各位絲巴打同我起佢底佢話佢住喺將軍澳，本身佢話想去將軍澳站交收，因為佢話太多，之後話用GoGoVan送貨俾我。點知之後冇消息，電話號碼53457539/53467987

呃得你緊係假電話假相

比晒5000?

咩叫真骨？

SHF 真骨雕？
好似全部係拉打

咩嚟架？超人？

圖寫$800, 文字寫$5000, 咩料

圖先800你就比人呃5000呃咗去叫雞？有冇多啲info.呀巴打

唔好意思，定係你都係絲打嚟？

一世人流流長，總會遇到幾個人渣㗎啦！呢位絲打睇開d啦！

好明顯你被人昆咗啦

絲打唔好再做蠢人啦比人咁樣騎住上就唔好啦

唉！玩完啦

傻的嗎，fb大把正當群組有得交易

不要入錢先

連登有post 做咩唔問下先

就算真係件貨俾到你 , 可能係翻版 , 或者缺部件 , 或者斷關節或者好鬆
二手玩具一定要當面 check

冇錯都係有可能嘅

只能報警, 好肯定話你知你俾人呃

冇計啦，可能電話同樣都係假嘅點追蹤姐😩😤

依招起碼用左三四年不過個個星期都有人中招
條友應該呃左幾層樓都有

樓豬過5000蚊比我
我過翻5萬比你

無撚腦

樓主user name

為左上黎唱條友而開

點解你咁信人嘅

絲打你幾大呀，咁易受騙

18

絲打下次就唔好再咁戇鳩畀人咁呃呀

👌冇錯

依家先知俾佢玩，太遲啦😩

佢話唔得退翻比你 最後你比咗半數定咩？

唔怪得世界咁多騙子
多得班on9唔少

18碎我5千都冇…
btw 哩招常見，以後咁高金額的交易都係面交算吧la

$5000 真骨以而家巿價咪最多得幾隻,洗唔洗GOGOVAN呀
不如講埋你買左咩俾大家笑下

咁耐真係一鋪清袋

正常6-8隻
不過我估5000蚊咁賣
應該會多兩三隻呃人買

佢send晒幅相俾我，睇中邊隻跟住叫我俾錢俾佢呀嘛，仲話佢住喺將軍澳運過嚟喎😡

啲相都係上網揾返黎

send自拍上嚟先有嘢傾！如果唔係點幫你？

佢話佢住將軍澳喎

最好笑係仲加到佢WhatsApp

有幾出奇？假相 太空卡
唔通呃完一單就換咩
大把傻閪上當 警察又唔做嘢

Bank acc 真 不過咩支付碼 睇黎係支那寶

貨van服務好多都可以代收款

召喚呀寶

請唔好信任何網上賣家 點都係面交 仲要係炒到仆街嘅真骨

見到呀哥2隻仔就知你唔會追得番

2隻字*

真係好鬼想喺WhatsApp度炸佢，佢可以覆我，不過一講個單嘢佢就block咗😤